9月8日 美領事館集會 做足準備

除左人數要夠，麻煩各位手足俾少少誠意做足準備

1. 買 / 印美國國旗

2. 之前留意到fb twitter有啲美國人唔like侵侵，大家盡量唔好拎侵侵個樣啦，拎下林肯、馬丁路德金呢啲美國偉人實冇衰

3. 上youtube學定美國國歌、Do you hear the people say

9月8日見！See you this Sunday!

Oh say does that

star spangled banner yet wave,

For the land of the free,

and the home of the brave.

覺得要學埋唱Battle Hymn of the Republic

推

831 CCTV
907 機場
908 美領

9月8日 美領人鏈防鬼

幫手推埋一份

禮賓府係咪美領隔離?
之前又話禮賓府地形不利既?

美國領事館啲黑警唔敢搞掛

隔離po有手足提議印美國國會議員啲名出黎，大大隻字舉牌

【行動最實際】9月8日，每個支持我哋嘅美國議員官員都舉大牌畀佢地睇到

908美領
831太子，我要cctv

908

林奠聽日尖沙咀酒宴

記住聽日星期五番公司學校print好哂，星期日帶去

612 721 831

2、與美軍拉家常，比如問他你叫什麼名？ 家裡幾口人？ 養了幾條狗？ 結婚了嗎？ 軍隊收入怎麼樣?要讓大兵感受到生活的不公平和專政。

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

3、等於大兵熟悉了環境，幫助破除埋伏。

二 、 指路：

1、 如果你不想帶路可以從地圖上指出重要目標地點之類的信息

三、帶路：

1、以上所有的行動都是為了這一刻的到來，平時苦練的follow me，this way為的就是這一刻。 帶他去暴政辦公地，武力鎮壓處，非正常關押處。

2、英語練的好，帶路帶到老。

3、This Way.

4、 Over There.

5、You sure? Yes yes，is here.

6、對於年齡尚小還不能懂事的，美軍也有賞。

7. 少年報告美軍，前面有共匪殘餘埋伏

Completely peaceful, sweet, nice gathering.
地形irelevant.

I have been in/out the HK US consulate many many times for visas up until 2005. They had strict security protocols inside, and it's always a little tense even outside.

Protesters aren't going inside, but be mindful of their culture. The US is paranoia about attacks. Make it obvious it's peaceful and not-threatening.

Make the senators, congressmen, and people in the consulate good look, by showing the high quality of the protesters.

Disclaimer: studied and worked in the US for 14 years.

8. 帶完路，有賞

9. 一人帶路，全家有賞

10. 帶完路，你和美軍就是朋友了

帶路不分年齡。一人帶路，全家光榮。

轉載：

有啲誠意咁去

各位手足唔該有誠意啲去帶路

Glory, Glory, Hallelujah

邊度買Flag??

尋日經過中環石板街附近啲檔口仔有，10蚊支，再唔係印出黎搵支混痴住又得

Push

唔敢掛
入面有真既海軍陸戰隊

比多十個膽班戇鳩警賊都唔敢搞美國領事館，正話係另一個post屌班警犬就算練到d special task unit一樣廢過普通美國大兵就有d疑似阿蛇出嚟擁護返警賊既名譽，話自己已經好撚好抽喎

講真，就算老解都唔夠膽搞美國領事館

等同宣戰

唔排除而家已經有老解混入左係警賊入面，不過老解更怕美軍係正確既，因為諗下衰係美軍手，佢地返到支那仲點會有性命安全可言

有啲想睇敗家犬係美領前放催淚彈

Oh, say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed
at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare,
the bombs bursting in air,
Gave proof through the night
that our flag was still there.
O say, does that star-spangled
banner yet wave
O'er the land of the free
and the home of the brave?